已經好撚攰

可以點樣

休息

休息下食下好西聽下歌

去瞓個靚覺先

休息，為了行更長既路，

交棒 🙋 接棒